激光中可以點擾亂社會秩序法？有冇社會傳心師入黎解下話？

激光中可以點擾亂社會秩序法？有冇社會傳心師入黎解下話？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰